娶大陸女人？

有日我老母食飯時冇喇喇講 喺香港娶吾到 咪返大陸囉 我心諗我寧願打死一世飛機都不了

吾你老母